Dr. strange 個系列啲人係咪最勁？

識傳送門 同space stone部分功能相同
識改變空間 同reality stone部分功能相同
本身仲有粒time stone
其實好屈機

唔好話doctor strange，就算係wong都勁過九成復仇者，應該只係廢過雷神同captain marvel同女巫

其實我覺得Wong真係勁
成堆人都識玩傳送門

WONG做得第二大佬一定有料
不過冇時間石就差好遠

所以dr strange對手係dormammu，而avengers對手係外星人

但dr strange打輸左比thanos 個念力大師

end game之後仲有無time stone用

佢係特登輸
得千萬份之一機會會贏
要行呢條路線先贏到

冇左time stone仲點對付domaru?

冇左粒石世界又變返唔平衡

wong一野portal切左黑矮隻手就知佢勁
識得用鏡像封印ds睇禁書

只係ds本傳啲對手都係怪物級先顯得佢好似好廢
就好似銀魂入面既新八咁

新八堅係唔勁喎...

果時都未睇

果陣未睇未來

應該無, 送返啲石返去之後佢地果到應該係啲石破壞晒

好期待第二集 唔知會唔會有新技能
取代埋power stone

個個係原力

所以endgame 做 on9仔去左玩水

除左佢無其他人有能力阻到d水
除左佢無其他人知ironman可以係果一刻拎到d石

應該冇啦 爆撚左粒石

不嬲魔法師都係屈機架啦

物攻角色只可以做 dps

法師出aoe 又得, 加攻加防做 backup 又得

缺點係血小防低

自己有粒Time stone
傳送門space stone
改寫空間現實 分身 reality stone
靈魂出竅 soul stone
幻像 mind stone
用魔法變武器 power stone
根本屈晒機

Ancient One應該可以一掌就收thanos皮

同埋覺得dr strange啲人醒啲 型啲
風格係高級啲咁

贏咗個未來 輸咗粒石以後點玩

輸佢要結印出魔法，人地手指指已經得

想睇Wong 講廣東話

Dr Strange好似唔識一掌將人地魂魄打走嗰招？冇見佢出過

Hulk?

好似trap Loki咁困住佢已經唔洗玩

勁揪俠2，佢有講

魔法大戰無乜體術，個個都wee wung wung 出飛劍，動作場面唔好睇

成篇新潮文咁

最勁，但命中注定佢要玩水

佢唔玩水wakanda啲人點算

原來佢識講廣東話?
以為佢係韓國人添

首抽已經齊石

係wang

嗰隻大師，A3同A4都無人堂堂正正打得贏佢

所以Wong咪話Ancient One死左好大鑊 仲要係去到宇宙層面嗰種

真實系點同超級系比呀

A3好似異形咁死笑左

紅女巫同Ebony maw打邊個勁啲？

冇啦還左啦

lm

但ds啲人都係開個陣黎近攻劈人

父母香港人

佢復仇者3同Thanos 1v1個度勁精彩wo

補link，Dr.Strange真係打得sup得乜都得

變晒蝴蝶定唔知雀仔個畫面靚撚到仆街

聖所冇事就得 上次係有25搞事 今次石都爆埋 冇人睇到嗰幾頁 冇人知點call dormammu

鍋物仙跟dr strange學法術咪唔洗再癱囉

諗起中國人好鐘意陰d陰d改人個姓，同人講Jackie chan 變chen,Ada wong 變wang

又一突破

You are full of tricks wizard

佢去wakanda做手術都得啦
黑豹個個白人咪同佢差唔多傷咁醫到佢可以行翻

好撚屈真係 遠攻近攻傳送

唔係廣東話同普通話分別？

所以上集咪on99咁輸咗比人捉囉

人地係Wong 呀你老母臭閪支那仔

正正就係講緊啲北方狗鍾意將人哋本來嗰廣東姓寫做普通話寫法囉

我公司的大陸同事都係咁(不過台灣同事都有呢個傾向)

有個醫生個名叫 Tammy Cheung
班友喺啲 brochure 度寫乜鳩 Jiang xueli, 無人睇得明喺邊個，包括大陸人，鬼佬，同個醫生自己

你老母連人哋個名都唔識尊重，仲話"你們香港人的名字怎麼都那麼古怪呀"

咁就死撚左其實真係好膠

更正，班北方狗同事係寫 Zhang Xueli

嗰種不尊重同埋不懂與外界接軌嘅程度簡直難以想像

本身有叫dr strange 救架
不過dr話仲有50人可以做到呢個手術先冇救到

有冇片

以後簡單啦 一有咩事就去過去借Ancient One黎打 打完送返佢返去 就好似借石還石既原理咁

法師點同普通人類比

走入鏡面世界扭曲高樓大廈
好似inception咁

有無人留意到最後打kaecilius嗰陣，kaecilius同dr.strange 講You can't defeat the inevitable.

直接檔左power stone

淨係依個scene 已經屌打成套A4

現在兩個都無時間之石

而家先知原來係佢嚟

「老細，出面有人！」
「咁我比錢你做咩呀，打飛機呀？」

有印象，俾阿諾收皮果段

有冇URL

SW

嗰陣搭啲其他人動作先正，下下企直出波出蝴蝶有咩好睇？不如直接睇卡通片，marvel都盡量拍佢做近戰魔法師廢時變哈利波突

蜘蛛仔嗰part真係好似dofp 范冰冰嗰到

要漫畫sw先勁過DS 電影版太弱

好想睇佢doctor strange第二集 快d拍啦
今集應該係打mordo

屌你咁樣無得討論喎

黑人唔識游水

新八係最勁既眼鏡喎

Scarlet Witch其實都好勁，avengers 2將d兵分屍又扯奥創心臟出嚟
之後個d片弱化到仆街

點解咁多人講Dormammu
Dr Strange咪叫佢Never come back囉

電影入面嘅烏木喉比我嘅感覺仲勁過thanos

Spare his life, and I’ll give you the stone

ebony真係勁...
A3比人彈出太空就死真係求其左少少

我睇ds1諗左好耐
既然係法師點解仲要近攻
你肯定夠啲體力型既角色反應快咩
劈劈下佢啲體力又可能唔夠喎
動作唔夠快都隨時比人劈死

有咩事搵avg返過去借石咪得
一粒唔夠借哂都得 求其啪一啪手指又搞掂

我覺得avengers 得紅女巫(十倍界王拳mode) 同經期隊長可以one on one ko原力大師

1v1 thanos其實好明顯唔夠佢打啦

佢輸在無睇過alien 2